歷史會還禾牙冰一個公道！！！

屌你老母 許腎咁樣都可以變Ah Gi

禾咁得意嘅牙冰一定係俾人屈
屌晒話呀冰似大軍嘅仆街

樓主好波 見解精僻 分析得好

有gif 10/10

樓主唔記得換account